
                      Como fan absoluto de la saga Scream, esta última entrega parece más un delirio del director y del guionista que una película de terror entretenida. Esta vez, nos han tomado por idiotas, no perdáis el tiempo y, sobre todo, abstenerse fans. Quedaos con el recuerdo de tiempos mejores.
        
            